# Finance Portfolio 

* Проект перемещен в закрытый репозиторий (sorry)

1. Просмотр порфтелья по Российским акциям
2. Уведоления о рисках в мессенжеры (телеграмм) (Импорт, кеширование котировок
Подсчет лотов в портфеле) 

![](subsriber.png)

3. График по заданному имитенту

![](charts.png)